雖然支那人講野猶如放屁但今次黑警們要洗定個屎眼s...

新任中國中央政府駐香港聯絡辦公室（簡稱「中聯辦」）主任駱惠寧第一天上班，他對香港傳媒表示中國大陸始終是香港「最強大的後盾」，熱切期盼香港「重回正軌」，但沒有特別提出支持香港警察執法，也沒有指出要「止暴制亂」。

「重回正軌」係包括各方面，要黑警重回正軋...成語都有句：「殺一警伯」...
呢隻支那辦主任應該好清楚，唔吊死三、五千隻黑警佢地係唔會悔改的！

雖然知你打緊飛機，不過都希望承你貴言

唔打（飛機）唔知身體好...

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在